去年，VOSD和其他几十个新闻编辑部参与的一个全州范围的报道项目发现，加州是五个不会自动取消警察某些犯罪和不当行为的州之一。 萨克拉门托报道:琼斯、COVID-19和远程投票的讽刺|萨拉·利比和杰西·马克思| 2020年8月28日|圣地亚哥之声 
 本赛季小牛队的进攻效率是NBA历史上最高的，16支季后赛球队中有5支在季后赛的得分效率比小牛队在本赛季的得分效率还要高。 NBA季后赛的怪物比赛并不能自动转化为胜利，杰瑞德·杜宾，2020年8月26日 
 警方的报告将两名嫌疑人的犯罪行为列为“威胁伤害身体”的轻罪。 华盛顿特区警方正在调查针对鲁比之家的威胁，2020年8月26日，华盛顿刀刃报 
 自6月以来，超过75%的起诉涉及毒品进口犯罪。 市中心联邦监狱设施有近50例冠状病毒病例|玛雅·斯里克里希南| 2020年8月21日|圣地亚哥之声 
 罗伊说:“我认为他这样做是相当鲁莽的，因为克里斯汀会回来，其他董事会成员会看到并感到生气。” 一场竞赛可能成就或破坏该地区交通系统改革计划杰西·马克斯2020年8月13日圣地亚哥之声 
 但当保守派停止防守，开始进攻时，乐趣就开始了。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒谬的种族指责游戏|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽 
 对我们许多人来说，这带有审查的味道，是对我们自我宣传自豪感的最高冒犯。 关于酷刑，查克·约翰逊&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野兽 
 沃尔伯格犯下的最暴力的罪行发生在1988年4月8日的晚上。 马克·沃尔伯格的赦免请求:回顾他令人不安、暴力和种族主义的犯罪记录|马洛·斯特恩| 2014年12月7日|每日野兽 
 如果这是准确的，那就意味着威尔逊号拦下布朗只是一个小过错，而不是重罪。 为什么达伦·威尔逊会走|迪恩·奥贝达拉| 2014年11月22日|每日野兽 
 冒犯是多么的微不足道报复是多么的疯狂不成比例。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 这样一来，它将比现在更少受到冒犯，也更容易受到良心的谴责。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 根据一项基本的法律规则，曾经被宣告无罪的成员不能因同一罪行再次受审。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 看到他们努力避免与人握手，而不直接冒犯别人，几乎是有趣的。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 他形容金狮奖的男人们好斗，容易发怒，难以说服。 珀西·布雷布纳 
 对我们语言语法的任何冒犯都是一种不利于良好使用的罪过。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特